Poly仲有手足未走

琴日區選贏左，係近呢幾個月最令人振奮既事，我同大家一樣都好開心！

但希望大家都唔好忘記仲有手足喺Poly入面受緊苦佢地好需要我地支持架，大家可唔可以一齊出黎聲援下可能唔係唱歌但希望大家都可以做少少野

贏左區選只係我地既第一步
我地要一齊繼續贏落去

光復香港
時代革命

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推

推呀！！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！